日本單IQ188接線生新聞個post完能全唔關抗爭事都冇畀人拉仲要傾幾十頁..

睇得出cctoy真係好多iq188懷才不遇嘅人傑睇到好有共鳴唔捨得拉..

佢地經歷過黃金時代又同果邊同路人傾過 係唔同d